想問下sun mobile 新個個5gb會員plan

於2017年3月期間到電訊數碼SUN Mobile 門市登記成為The Club會員，即可以同樣月費$96升級使用高速4G 21Mbps 數據服務計劃。每月首5GB最高下載速度 21Mbps，其後本地流動數據網絡規格將會被降至上限128kbps，承諾期12個月。詳情請瀏覽 。受條款及細則約束。查詢/取消77771010

* 此SUN Mobile「The Club尊享 - 4G隨意用數據服務計劃加強版」由新移動通訊有限公司提供。此服務計劃月費原價為$108，The Club會員可享首12個月每月$30月費折扣優惠，另須繳付每月$18之港鐵/隧道/流動電訊牌照/行政費；唯此服務費消費將不會賺取The Club會員積分。選用此服務計劃，須簽訂12個月承諾期。

^ 5GB本地流動數據量只適用於攜號轉台客戶：每月首5GB之網絡規格最高下載速度為21Mbps，其後本地流動數據網絡規格將會被降至上限128kbps。新號碼客戶：每月首3GB之網絡規格最高下載速度為21Mbps，其後本地流動數據網絡規格將會被降至上限128kbps。實際速度會相當地少於最高下載速度，並會因應不同因素而有所偏差，包括互聯網之實際情況、伺服器運作速度、網絡性能、覆蓋範圍、地點、所使用之電腦或裝置、硬件、軟件及其他因素。如有任何爭議，SUN Mobile保留最終決定權。此計劃另包括3000分鐘本地話音通話。受其他條款及細則約束。如欲終止服務你可於最少30日前通知本公司。然而，若於承諾期之前終止合約，你須支付於申請書上所列明之服務提早終止費用，所有剩餘之回贈及已預繳之費用將不會被退回。有關產品、服務計劃、優惠及有關條款及細則，。

好似太過旬？呢家用緊呢個台既88$無限上網plan, 每個月有2gb 但過左之後個網速得128kbps
但佢呢個新plan 有5gb 之外最高有21mbps
價錢仲要差唔遠 大家點睇？

去電訊台問啦

我用緊 都ok

地鐵超唔掂

地鐵無邊間掂

入隧道頭果幾分鐘都唔掂
之後係面書load片都叫流暢

岩岩續咗呢個plan
想問下點登入the club?

開頭好撚快 之後鎖128慢到仆直

由MB變KB,你想幾快